英國失業率現狀：24小時內 1000人申請餐款一個服務員職位

在曼徹斯特，超過1000人申請同一份餐館工作，酒店行業繼續受到冠狀病毒大流行的嚴重影響。

這家位於Spinningfields的20層摩天大樓酒吧和餐廳的老板說，24小時內收到的申請數量是讓人震驚的。擁有該網站的D&D London公司昨日發布招聘前台接待員的廣告，當天結束前收到了963份簡曆。今天這一數字現在已升至1178人。

D&D倫敦公司的人事總監卡羅爾•凱恩斯說:“申請者的絕對數量令人震驚，我們從未見過在這麽短的時間內通過這麽多申請。”

雖然這意味著我們將從數量驚人的高素質候選人中挑選，但看到有多少人需要就業讓人很難過。我很希望能把所有的職位都提供給他們，但當然這不可能。

根據最新數據，今年3月至6月，申請失業救濟的人數激增至260萬人。在封鎖期間，大約65萬員工從公司的工資單上消失，其中大多數人被政府公司的休假計劃所覆蓋，該計劃將於10月份結束。

餐廳都無得做啦

10月完左8成人工政府資助會更多人失業

自己搞生意

所以bno 過到去大家夾錢店 請返手捉 再振興當地經濟 英國人一定歡迎

D&D倫敦的一位發言人補充說，曼徹斯特的工作並不是唯一收到大量申請的地方。她說:“在倫敦，申請者的數量無疑大幅增加。在24小時內，我們收到了125份總經理職位的申請，而在同一時間內，我們通常會收到20份左右的申請。“我們還在領英上收到了大約15條求職者表達對這份工作感興趣的信息——這種情況通常很少發生。”

冇疫苗，個經濟好難搞返好；除非你唔醫

LinkedIn 都裁左近1000人

大型連鎖企業已經宣布了一波又一波的裁員，其中包括漢堡王(Burger King)、披薩快遞(Pizza Express)和普雷特(Pret)。

老實講唔好諗住 識少少英文 過去肯做賣衫就有人請 你好勁考到9分 你英文都唔叻過當地人人哋點解要請你

淨係多左人去餐廳食飯 都振興左經濟

係
起碼日常對答已唔同

大家真係要做好心理準備，同錢銀準備

餐餐出去食超貴

所以仲話移民除非去做專業人士有高技術工種

移唔係移唔到
只係大家要做好一年內未必找到工
要有生活費打算

推

未搞掂疫苗，旅遊航空業未解禁都唔好諗住有工做。僧多粥少。香港已經難揾（好多都係假請人，真套料/見你失業就瘋狂壓價），可況英國

去教中文

全球排華，你去教中文

專業人士先唔會走
三分一人工人無

你可以去教普通話
但係首要條件唔係你中文好勁 係要你英文好勁

唔好話普通話/國語, 能夠精通廣東話拼音既香港人都所剩無幾仲話學人教

鬼佬係香港教英文 都唔洗識呢d啦

支那網

香港人全世界精英 我知你呢句人串人

但係香港人的確係世界精英 不過你要融入去搵工就好難 但係去到大家夾錢做生意 肯用返香港人 真係可以做到全球精英

正統拼音文法都唔識學人教中文
用英文解釋返semantics 又係另一個問題。
看得自己那麼高

冇撚玩啦 大陸人啲英文
除非佢去咗好多年

BBC 上星期報道過十個位 四日收一萬五千個申請

好多大陸人去英國留學嫁，黎香港讀u個班都唔差過香港人
講得出呢句證明你好井底

黎香港讀u個班都唔差過香港人
Cls

Pr公司的玩到 吹奏大陸人

照你咁講自由其實都唔係咁重要姐 去乜鬼英國
留係香港咪算

有d nds英文係ok

事實係佢哋唔會走
老實講香港普通護士5皮
去到英國 重要考試得萬幾

其實你而家起香港開同類型既招聘，我又唔覺申請人數比例會差好多，只係香港揾呢類嘅工作唔會係online application... 不過同意呢18個月 經濟都唔會好得去邊

香港買層層ok少少既樓要8百至1千萬.. 去到果邊就算倫敦Zone 3/4都可以買大好多 生活質素高好多....

利申:最低賤既專業人士準備走

Zone 3/4 絕對唔平 租2房都18K

如果做唔專業人士
做餐廳嘅你介唔介意

ealing, stratford果啲2房都好似1.5k gbp有交收？不過打算過去買，都係中國人性格

So far自己果行啲低grade過自己既都唔洗discount 揾得翻本行，當然係before convid既時候，所以都有信心揾得翻本行，人工after tax就一定低啲，同埋都接受到discount

想知大約邊行

Audit狗 全個倫敦4大都係中東人，黑人同黃種人....

大會計師

係唔似
其實係兩種accents 聽得出